 # Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

    С помощью метода .createElement() где мы указываем название тэга 

# Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

  Этот метод позволяет сразу написать HTML синтаксис со вложенным текстом или чем либо,например
    
    insertAdjacentHTML('beforeend', <li>  some text </li>);

Также можно указать куда мы хотим поместить наш HTML beforeend,afterend и тд.

# Як можна видалити елемент зі сторінки?

  C помощью метода  .remove();
